個F5 制格格不入

感謝連尼住巴打先，不過
實物制同成個app 個美學唔多match
就算keep 都不如跟返其他黃色logo 好嘛？
eg 就咁正方形入面F5

我反而覺得幾靚

依粒唔係apple keyboard 果粒制個款黎咩

但會禁到f5掣爛左好得意

呢粒掣先 match 番 li 呢個 forum 個歷史，傳承自 apple

Apply keyborad粒制好靚喎
係咁F5 仲識裂開